StorageCache
============

Предоставляет возможность кешировать любые JavaScript объекты (числа, строки, объекты... кроме функций) и получать их 
обратно в том же виде. Кэшированные объекты хранятся в localStorage, имеют свои пространства имен, а так же время жизни,
по истечению которого они будут удалены.

### Быстрый старт

Создадим новый объект кэша с пространством имен "MyCache"
```javascript
var cache = new StorageCache('MyCache');
```

Пространство имен задает префикс, который будет добавляться к идентификаторам кэшируемых данных. Префикс нужен для того, чтобы 
случайно не перезаписать уже существующие данные в localStorage, а так же позволяет сохранить две записи с одинаковым именем, но
в разных пространствах имен. 
Префикс можно и не передавать. В таком случае будет подставлен префикс по умолчанию - `"cached"`
```javascript
var cache = new StorageCache(); // префикс у записей будет "cached"
```

Методы
------

### cache.isCacheable()
Проверяет, будут ли записываемые значения сохранены в кэше, или же кэш недоступен, и записываемые значения будут сохранены только на текущий сеанс
* Возвращает true если кэш доступен, false в обратном случае

```javascript
if (cache.isCacheable()) {
   //...
}
```

### cache.set(key, value [, expires])
Добавляет новую запись в кэш или изменяет уже существующую

* key - Идентификатор записи
* value - Значение записи
* expires - Время жизни записи в миллисекундах. Это не обязательный параметр. Если его не указать или передать 0, то запись будет жить до тех пор, пока её не удалят вручную
* Возвращает true если запись будет сохранена в кэш, false в обратном случае

```javascript
var data = {
  "a": 1,
  "b": 2,
  "c": 3
};

cache.set('someData1', data, 1000 * 60); //запишет объект data в кэш на 1 минуту
cache.set('someData2', [1,2,3]); //запишет массив в кэш на неопределенный срок

if (cache.set('someData3', data)) {
   alert('Записано в кэш. Данные будут считываться даже после перезагрузки страницы');
} else {
   alert('Не записано в кэш. Данные будут считываться только до перезагрузки страницы');
}
```
   
### cache.get(key)
Получает данные из кэша

* key - Идентификатор записи
* Возвращает - сохраненные данные

```javascript
var data = cache.get('someData1'); 
alert(data.a) // 1
```
   
### cache.has(key)
Проверяет, существует ли запись в кэше

* key - Идентификатор записи
* Возвращает - boolean

```javascript
if (cache.has('someData1')) {
  //...
}
```
   
### cache.unset(key)
Удаляет запись из кэша

* key - Идентификатор записи
* Возвращает - boolean

```javascript
cache.unset('someData1');
```
   
### cache.clear()
Удаляет из кеша все записи, относящиеся к данному пространству имен
```javascript
cache.clear();
```